最近食嘢求撚其

搞到我好撚肥
本身已經下肢癱瘓 冇得做運動